集中d克警打人gif方便大家send比d師奶

睇字佢地會嫌煩又懶
圖就方便好多
gif仲好
片有禁入去
最好就人神共憤嗰d
方便感染d淨睇tvb嘅

其實我係想求圖 好難搵返exactly 嗰幾張

d字立場加嘅？

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

唔清楚..

推

有冇d清d嘅

清啲要load 耐啲

721見！

推721見